沙利唔該自己遲職

唔好同我講咩俾啲時間佢
人地哥狗第一季都唔會教到咁
平時又用人唯親 係咁俾佐真奴踢
M朗咁撚廢仲場場正選
之前又冇啦啦擺世三踢假九
戰術方面完全見唔到咩sarri ball
抵佢踢意甲都冇乜成績

唔該啲高層帶眼請人 搵到一個真係有料既教練
同埋唔好咁撚孤寒 俾錢買返啲有料既球員

辭職

辭職 辭職 辭職
sorry

你條戇鳩車迷仲未睇清事實?
車仔班球員，每場擲公字，睇下果場邊個帶，還掂邊個教，比人話兩句，佢地就會玩野。
換左十鳩幾個領隊啦!醒下啦!
波亞斯，摩佬，干地都係咁樣比班球員趕走架

轟仔球員真係唔講得笑

睇到呢句我笑左

唔係孤寒囉

係無眼光啫

中場一件死低B 搞死全隊人

摩佬 干地咪幾勁囉又唔要

比個干地你贏英超咪又係趕人走
車狗永遠唔撚檢討

你地哥帥唔會咪因為班波聽話囉，傻閪
一班波可以不滿教教得plan A
而下半場自己踢
你點教

唔知我講乜，你睇番4:0果場d 報導

其實淨係睇今晚呢場波
就知車路士而家幾大鑊
Luiz 唔想傳波俾 Jorginho ，情願自己做分波
Hazard 唔想傳波俾 Higuain ，情願自己死爆
呢啲球員之間嘅唔信任，分化
通常都係領隊嘅無能，唔公道嘅後遺症
試睇下曼城，個領隊有才能，處事相對公平
至少調兵遣將上做得唔好咁離譜
邊個真係有料，有態，就出邊個
適當時候輪換
咁大家都心服口服
至少唔會／敢喺球場上玩不和，玩到出晒面

上場大炒哈多士5：0 果陣 媒體追到世三同西瓜好夾，連沙利都大讚。

隔左一個禮拜世三咁快就不和西瓜？ 不過未炒到4：0前 世三有球唔傳自已死去，係有d 道理

關球迷撚事咩

夏神快走

請個垃圾意甲0冠未贏過強隊教練你仲想點？

玩留

上半季然鏝個時差D叫佢新daddy
宜家豬翻場就叫人lan
睇乜撚波，效到最easy打fifa算啦

一輸就炒

2季冇歐聯踢
咩星都走啦
簡迪仲續約
正常球員都想多個機會起歐聯表現下

隊隊都可以用領隊無才能黎解釋
但係皇馬 車仔就唔可以
有咩不滿就自己踢自己, 輸波=領隊戰術錯 贏左=自己能力高

咩人黎教都係死

奸臣隊今時今日比人大炒係咎由自取

同哥帥鬥攻 佢都on撚9

有料果d全部炒過哂啦

搵返摩連奴返黎教，再賣晒班玩野既人

哥狗第一季都比愛記炒四粒啦

軌球迷世界級
場內就歧視黑鳩
場外就見領隊唔對路就叫人死全家
無摩狗0405教車幫你地開拓皇朝 你地仲係同未來熱一樣咋on9

比d時間啦
第一季咋
你估個個都係哥迪奧拿呀？

態度車

雲爺爺一季英超可以頂十幾年
對唔對得住干地摩佬

hazard luiz 一向25

雷斯當年送走咗又要帶返嚟

你要教車路士呢d政治波
唔係普通人搞得店

要個識多國語言 識戰術 識點用陣中球員優點

仲要係一個管理更衣室好勁ge管理人材

唔係求鳩其搵個廢老就教得店

其實教皇車呢D隊 鎮得住班友先最緊要
你估拖舟個陣帶皇真係戰術天才咩
係佢有料到鎮住晒成班大帝 將成隊波既能力逼返晒出黎
仲可以話出邊個就出邊個 話棄邊個就棄邊個
講鎮唔住班友 肥賓就最好例子

車路士而家就惡化得最犀利
球員凌駕領隊呢樣野一出現 隊波就散

等人炒啦
自己辭職冇錢收傻的嗎

原來阿狗都岩用

琴日最on9係兩閘
一擺就過
阿朗同隊長慢撚到瘋狂比屎達同班施華扭過
中堅逼住補位
所以人地一傳中 根本中間無乜人有意識清
三四球傳中地波入

唔岩
愛蛇有法甲冠軍

傻撚左呀？
愛狗早兩季先比摩納哥搞到無左法甲
唔係上季拆左摩納哥骨分分鐘兩屆都無

沙利 啱哂你

遲

佐真奴踢法舒到

開咗先例 返唔到轉頭
Btw現代足球係咁 球員商業價值高 係會惡哂

咪又係大清洗
反正hazard都走，其他嗰啲有咩料响度扮大牌

B華係幾勁
史達寧比哥迪奧拿調教勁咗好撚多

雲爺爺

呢度個會員沙洛文卡勞都係軌表表者啦
自己捧果隊閪波咁撚多黑人
佢都好意思笑人地隊啲黑鬼 又黑奴又採綿花
死傻尻

球員大過領隊根本就係on撚9
一次摩佬係咁 干地又係咁 到沙利又係咁

最緊要係個領隊本身reputation要夠

施丹 蘇B 呢D全部都係成功例子

下個又想到邊個
摩狗?賓尼迪斯?安察洛堤?施丹?

蘇b遲早俾班nigga反
拖舟就真係鎮得住
咩都攞曬

蘇B而家大打進攻足球 班Nigga都幾岩心水
睇下跟住落黎情況點 下星期雙紅會真係考牌

支持王者獌後上奪冠

普巴呢條撚樣拉空曬halfspace俾佢自己發癲就啱架啦

呢樣野真係作為hater 都心服口服.
哥狗雖然教親都超級強隊, 但佢真係有辦法將A 或者 A-級球員拉成 S 或者A+級
另外又俾到機會後生仔出場
做到晒呢兩點嘅coach 歐洲入面無幾多個

聽見都覺肉酸, 垃圾獌都騎撚埋我地，仲笑人地後上奪冠

搵林伯返黎教啦，個人又humble，又係傳奇，實震得住撚蛋散

邊個話你聽我笑王者獌
而家追到第4啦屌你

林伯一黎可能會屌鳩hazard

車迷寧舍搞笑，比人炒一場就喊苦喊忽叫人躝
哥狗第一季比中游愛華頓炒4:0都未叫佢躝啦

轟班波同球迷最識反

C丹

我叫左佢死全家

無論車迷同車球員都柒嘅
有摩連奴同干地又屌走

daddy 是無辜的

世三根本毒瘤
次次帶頭踢領隊走

拜仁由A變B

摩daddy 回家吧

搵泰利教

屌 是但啦 比咩你都炒架啦

ok，如果林伯教到而家咁，炒唔炒？

昨遲人

咩叫有料嘅教練
除咗迪馬堤奧之外邊個無料

你教我轟做球迷？